是咪做三行個啲多數都係煙狗？

好似未見過唔食煙既三行佬

是

入行條件係食煙

唔食煙都要食二手煙
不如食煙

好撚臭

下 反而我識好多都唔食煙

印有冇食？

未見過食煙

狗先食煙

姐係有

米爆拉

屌又有翻版

仲要請埋師傅食煙食飯先有嘢畀你學.

我唔食
但食二手

屋企有一個唔食
但見緊其他都食